[{"question": "\u6f22\u65af\u96d6\u7136\u4e0d\u662f\u58de\u4eba\uff0e\uff0e", "choices": ["\u5996\u7cbe \u827e\u6eab", "\u76f2\u4fe0", "\u666e\u6234\u62c9", "\u5996\u7cbe \u8607"], "answer": 0}, {"question": "\u6211\u6b63\u5728\u6536\u96c6\u85e5\u8349\uff0e\uff0e\uff0e", "choices": ["\u85a9\u6bd4\u7279\u62c9\u746a", "\u5fc5\u9b6f", "\u5947\u91cc\u7763", "\u7f85\u5fb7\u65af"], "answer": 0}, {"question": "\u6b72\u6708\u2026\u662f\u6539\u8b8a\u4e00\u5207\u7684\u529b\u91cf\uff01", "choices": ["\u9053\u516c", "\u5947\u7fc1", "\u88d8\u8001\u982d", "\u76e7\u516c"], "answer": 0}, {"question": "\u4f5c\u696d\u4e5f\u5f88\u591a\uff0c\u9084\u8981\u5b78\u7fd2\u2026\u5fd9\u554a\u2026", "choices": ["\u5996\u7cbe\u7dad\u82f1", "\u5996\u7cbe\u827e\u6eab", "\u7ae5\u8a71\u7cbe\u9748\u6770\u514b", "\u5996\u7cbe \u7f85\u96ef"], "answer": 0}, {"question": "\u6211\u7684\u670b\u53cb\u827e\u6eab\u4e0d\u9858\u610f\u548c\u4eba\u985e\u63a5\u89f8\u3002", "choices": ["\u5996\u7cbe \u7f85\u96ef", "\u5996\u7cbe\u9732\u5b89", "\u5996\u7cbe\u7dad\u82f1", "\u5996\u7cbe \u5657\u9748"], "answer": 0}, {"question": "\u6211\u5f97\u8d95\u5feb\u60f3\u8fa6\u6cd5\u628a\u85e5\u8349\u62ff\u7d66\u592a\u5e38\u2026", "choices": ["\u88d8\u8001\u982d", "\u91d1\u8001\u982d", "\u6734\u8001\u982d", "\u8d99\u8001\u982d"], "answer": 0}, {"question": "\u55ef\u55ef~\u4f60\u4e5f\u60f3\u8981\u9032\u884c\u5f97\u9053\u7684\u8a13\u7df4\u55ce\uff1f", "choices": ["\u76e7\u516c", "\u9053\u516c", "\u5947\u7fc1", "\u88d8\u8001\u982d"], "answer": 0}, {"question": "\u6211\u7684\u624b\u5df2\u7d93\u5927\u4e0d\u5982\u524d\u4e86\u2026\u6700\u597d\u5feb\u9ede\u6536\u5f92\u5f1f\u3002", "choices": ["\u5947\u7fc1", "\u674e\u7fc1", "\u91d1\u8001\u982d", "\u88d8\u8001\u982d"], "answer": 0}, {"question": "\u5927\u5bb6\u5fc5\u9808\u5718\u7d50\u529b\u91cf.", "choices": ["\u9e97\u5a1c", "\u62c9\u514b\u91cc\u65af", "\u5854\u53e4\u65af", "\u84d3\u8482"], "answer": 1}, {"question": "\u6211\u7d55\u4e0d\u5bb9\u5fcd\u5077\u6771\u897f\u7684\u884c\u70ba\uff01", "choices": ["\u4f0a\u723e\u65af", "\u6d77\u91cc", "\u5091\u5152", "\u8def\u6613\u58eb"], "answer": 1}, {"question": "\u4e00\u500b\u4eba\u73a9\u4e5f\u8b8a\u5f97\u597d\u7121\u804a\u2026\u547c~~", "choices": ["\u5409\u592b", "\u5c0f\u5b89", "\u5657\u6d1b", "\u7336\u4ed6"], "answer": 1}, {"question": "\u6211\u662f\u500b\u76f8\u7576\u9069\u5408\u7a7f\u570d\u88d9\u7684\u7537\u4eba\u3002", "choices": ["\u8d6b\u8389\u5a1c", "\u963f\u52d2\u65af", "\u514b\u76e7\u68ad", "\u5bcc\u862d\u5fb7\u91cc"], "answer": 1}, {"question": "\u6211\u8eab\u65c1\u7684\u8fea\u5e03\u6574\u5929\u56b7\u8457\u8aaa\u7ad9\u5d17\u771f\u7121\u804a\u3002", "choices": ["\u9054\u723e\u5229", "\u73a9\u5177\u58eb\u5175-\u679c\u4f38", "\u5091\u514b", "\u845b\u6eab"], "answer": 1}, {"question": "\u5929\u6c23\u771f\u597d\u54e6\uff1f\u9069\u5408\u8207\u9ed1\u76ae\u6563\u6b65\u7684\u597d\u5929\u6c23\u3002", "choices": ["\u79d1\u723e", "\u51f1\u96f7\u7279", "\u897f\u7d0d\u8499", "\u963f\u52d2\u65af"], "answer": 1}, {"question": "\u5982\u679c\u4f60\u624b\u4e0a\u6709\u60e1\u9b54\u6587\u4ef6\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8ddf\u6211\u804a\u804a\uff1f", "choices": ["\u4f11\u66fc\u8afe\u4f0a\u5fb7C", "\u5409\u59ae", "\u9e97\u5fb7", "\u4f11\u54aa"], "answer": 1}, {"question": "\u96d6\u7136\u5de5\u4f5c\u4e5f\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5403\u597d\u6599\u7684\u4e5f\u5f88\u91cd\u8981\u3002", "choices": ["\u6b50\u5fc3\u99ac", "\u5e15\u6f58", "\u666e\u862d\u897f\u65af", "\u827e\u65af\u9054"], "answer": 1}, {"question": "\u6700\u8fd1\u602a\u7269\u8b8a\u5f97\u6108\u4f86\u6108\u5147\u66b4\u4e86\uff0c\u771f\u662f\u4ee4\u4eba\u64d4\u5fc3..", "choices": ["\u79d1\u723e", "\u9e97\u838e", "\u5657\u6ecb\u5947", "\u5409\u7c73"], "answer": 1}, {"question": "\u4f60\u554f\u6211\u770b\u7684\u5230\u524d\u9762\u55ce\uff1f\u9019\u9ebc\u7406\u6240\u7576\u7136\u7684\u4e8b\u9084\u7528\u554f\u55ce\uff1f", "choices": ["\u4f69\u68ee", "\u5657\u8afe\u6688", "\u5657\u5361", "\u7d22\u83f2\u4e9e"], "answer": 1}, {"question": "\u805e\u805e\u2026\u9019\u662f\u4ec0\u9ebc\u5473\u9053\uff1f", "choices": ["\u7336\u4ed6", "\u4f69\u4f9d", "\u4e9e\u76ae\u6b50\u62c9", "\u9b54\u5973 \u82ad\u82ad\u62c9"], "answer": 2}, {"question": "\u5728\u5b88\u8b77\u53e4\u4ee3\u8d85\u65b0\u661f\u7684\u795e\u3002", "choices": ["\u7d22\u83f2\u4e9e", "\u4ef2\u4ecb\u5546\u6676", "\u57f9\u9716", "\u502b\u591a"], "answer": 2}, {"question": "\u8981\u600e\u9ebc\u505c\u6b62\u6d77\u5e73\u9762\u4e0a\u5347\u2026", "choices": ["\u675c\u8cd3\u72ac", "\u4f11\u54aa", "\u5657\u4ed4", "\u5343\u5409"], "answer": 2}, {"question": "\u4f86\u770b\u770b\u554a\uff0c\u9019\u88e1\u6709\u6700\u5805\u56fa\u7684\u9632\u5177\u55b2\uff01", "choices": ["\u8def\u6613\u58eb", "\u9ea5\u514b", "\u7f85\u5fb7\u65af", "\u5bf6\u8c9d\u9f8d"], "answer": 2}, {"question": "\u770b\u6211\u9019\u4e00\u8eab\u808c\u8089\uff0c\u60f3\u4e0d\u60f3\u8b8a\u5f97\u548c\u6211\u4e00\u6a23\u5065\u5eb7\u554a\uff1f", "choices": ["\u5409\u7c73", "\u7a46\u5167", "\u5764", "\u5fb7\u65af"], "answer": 2}, {"question": "\u8981\u751f\u706b\u7684\u6a39\u6728\u4e0d\u5920\u5440.", "choices": ["\u4f9d\u8a17\u65af", "\u4f11\u54aa", "\u7f85\u5fb7\u65af", "\u9ad8\u7f85"], "answer": 3}, {"question": "\u56e0\u70ba\u662f\u6211\u64bf\u4f86\u7684,\u6211\u8ca0\u8cac!", "choices": ["\u6bd4\u963f\u4e38", "\u5bcc\u862d\u5fb7\u91cc", "\u9ec3\u91d1\u5bcc\u8c6a", "\u862d"], "answer": 3}, {"question": "\u771f\u5e0c\u671b\u6709\u4eba\u66ff\u6211\u627e\u98df\u7269\u4f86.", "choices": ["\u4e39\u59ae\u5361", "\u9ad8\u7f85", "\u9054\u83f2", "\u571f\u571f"], "answer": 3}, {"question": "\u751f\u5b8c\u5c0f\u5b69\u4e0d\u4e45.\u5b69\u5b50\u5c31\u8981\u96e2\u958b.", "choices": ["\u6234\u7279", "\u862d", "\u778c\u7761\u87f2", "\u9054\u83f2"], "answer": 3}, {"question": "\u54fc\uff0c\u6211\u7121\u6cd5\u5b8c\u5168\u76f8\u4fe1\u5916\u4f86\u8005\u3002", "choices": ["\u62c9\u5c3c\u4e9e", "\u963f\u52d2\u65af", "\u571f\u666e", "\u6821\u76e3\u5361\u5566\u6d0b"], "answer": 3}, {"question": "\u6d77\u76dc\u6700\u53b2\u5bb3\uff01\u8b93\u6211\u5011\u4e00\u6c7a\u52dd\u8ca0\u5427\uff01", "choices": ["\u84d3\u8482", "\u746a\u5e15", "\u62c9\u723e", "\u74e6\u857e\u8389"], "answer": 3}, {"question": "\u54a6\uff1f\u6211\u7684\u7814\u7a76\u8cc7\u6599\u653e\u5230\u54ea\u88e1\u53bb\u4e86\uff1f", "choices": ["\u827e\u65af\u9054", "\u5091\u6590", "\u51f1\u5229", "\u9b54\u6cd5\u5e2b\u5eab\u8fea"], "answer": 3}, {"question": "\u7dad\u591a\u5229\u4e9e\u6e2f\u7684\u597d\u53cb\u76ee\u9304\u7ba1\u7406\u8005\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u76f2\u4fe0", "\u6f54\u5152", "\u9b54\u5973\u82ad\u82ad\u62c9", "\u667a\u6167\u723a\u723a"], "answer": 3}, {"question": "\u52c7\u58eb\u4e4b\u6751\u7684\u6b66\u5668\u5546\u4eba\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u9ea5\u514b", "\u5229\u4f2f", "\u5361\u871c\u62c9", "\u7336\u4ed6"], "answer": 1}, {"question": "\u5c45\u4f4f\u5728\u52c7\u58eb\u8056\u6bbf\u7684\u528d\u58eb\u8f49\u8077\u5b98\u70ba\uff1f", "choices": ["\u746a\u5e15", "\u6b66\u8853\u6559\u7df4", "\u6f22\u65af", "\u7d22\u975e\u4e9e"], "answer": 1}, {"question": "\u9b54\u6cd5\u68ee\u6797\u7684\u5bf5\u7269\u5927\u5e2b\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u5996\u7cbe \u746a\u9e97", "\u9577\u8001\u65af\u5766", "\u5996\u7cbe \u4f5b\u7f85\u62c9", "\u4f0a\u723e\u65af"], "answer": 0}, {"question": "\u5c45\u4f4f\u5728\u58ae\u843d\u57ce\u5e02\u7684\u9053\u5177\u88fd\u4f5c\u8005\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u5091\u6590", "\u5f8c\u8857\u5409\u59c6", "\u53f2\u5bc6\u65af", "\u5409\u7c73"], "answer": 1}, {"question": "\u58ae\u843d\u57ce\u5e02\u7684\u5730\u9435\u670d\u52d9\u4eba\u54e1\u53eb\u4ec0\u9ebc\u540d\u5b57\uff1f", "choices": ["\u963f\u52d2\u65af", "\u5730\u9435\u7ad9 \u670d\u52d9\u54e1", "\u7fa9\u5b89", "\u8def\u6613\u58eb"], "answer": 1}, {"question": "\u9be8\u9b5a\u865f\u7684\u96dc\u8ca8\u5546\u4eba\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u5091\u514b", "\u897f\u7d0d\u8499", "\u5bf6\u8c9d\u9f8d", "\u84cb\u5229"], "answer": 3}, {"question": "\u9be8\u9b5a\u865f\u7684\u6b66\u5668\u5546\u4eba\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u9e97\u5fb7", "\u666e\u862d\u897f\u65af", "\u5fb7\u65af", "\u6469\u6839"], "answer": 3}, {"question": "\u9be8\u9b5a\u865f\u7684\u5009\u5eab\u8001\u95c6\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u8607\u9e97\u601d", "\u5854\u53e4\u65af", "\u502b\u591a", "\u5b88\u8ca1\u5974"], "answer": 3}, {"question": "\u4f4d\u65bc\u5947\u5e7b\u6751\u65c5\u9928\u5165\u53e3\u7684\u9053\u5177\u88fd\u4f5c\u5e2b\u662f\u8ab0\uff1f", "choices": ["\u514b\u5229\u65af\u62c9\u746a", "\u5854\u5229\u6eab", "\u6b0a\u9054\u958b", "\u6d77\u8c5a"], "answer": 0}, {"question": "\u4f4f\u5728\u9ec3\u91d1\u6d77\u5cb8\u6e21\u5047\u6751\u7684\u96dc\u8ca8\u5546\u4eba\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u53f2\u5eab\u9b6f\u57fa", "\u7f8e\u9aee\u5e2b\u5a1c\u5854\u9e97", "\u6885\u4f0a\u68ee", "\u84d3\u8482"], "answer": 2}, {"question": "\u745e\u6069\u7684\u5009\u5eab\u8001\u95c6\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u5657\u65af\u62c9", "\u5fc5\u9b6f", "\u4f11\u54aa", "\u9e97\u5a1c"], "answer": 0}, {"question": "\u91cc\u827e\u90a3\u6d77\u5cfd\u51b0\u6cb3\u89c0\u6e2c\u672c\u90e8\u7684\u8235\u624b\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u6e6f\u5bf6\u5bf6", "\u5657\u5361", "\u5996\u7cbe\u5e15\u7c73\u9713", "\u8235\u624b\u5854\u6310"], "answer": 3}, {"question": "\u5750\u5728\u5929\u7a7a\u4e4b\u57ce\u6b21\u5143\u4e4b\u93e1\u53f3\u908a\u7684\u72d7\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u7a46\u5167", "\u6ce2\u9054", "\u7375\u72ac", "\u675c\u8cd3\u72ac"], "answer": 1}, {"question": "\u73a9\u5177\u57ce\u7684\u670b\u53cb\u76ee\u9304\u7ba1\u7406\u8005\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u9ec3\u91d1\u5bcc\u8c6a", "\u666e\u6234\u62c9", "\u54c8\u5229", "\u514b\u76e7\u68ad"], "answer": 2}, {"question": "\u73a9\u5177\u57ce\u7684\u5009\u5eab\u8001\u95c6\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u7f85\u5fb7\u65af", "\u5657\u6d1b", "\u53f2\u70cf", "\u5009\u5eab\u4e4b\u5730 \u8cfd\u98db"], "answer": 3}, {"question": "\u7d0d\u5e0c\u6c99\u6f20\u7684\u6b66\u5668\u5546\u4eba\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u6e23\u4f0a\u5fb7", "\u96c5\u65af\u654f", "\u857e\u96c5", "\u6b50\u5fc3\u99ac"], "answer": 0}, {"question": "\u7d0d\u5e0c\u6c99\u6f20\u7684\u8b77\u819a\u7ba1\u7406\u5e2b\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u62c9\u4f0a\u62c9", "\u5948\u500d\u723e", "\u9ec3\u91d1\u5bcc\u8c6a", "\u79d1\u723e"], "answer": 0}, {"question": "\u7d0d\u5e0c\u6c99\u6f20\u7684\u6574\u5f62\u5916\u79d1\u91ab\u751f\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u4f11\u54aa", "\u4e9e\u4e01", "\u53f2\u5eab\u9b6f\u57fa", "\u8d6b\u529b\u5a1c"], "answer": 1}, {"question": "\u5c45\u4f4f\u5728\u746a\u8fe6\u5824\u4e9e\u57ce\u7684\u4ef2\u4ecb\u5546\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u4ef2\u4ecb\u5546\u6676", "\u4ef2\u4ecb\u5546", "\u4ef2\u4ecb\u5546\u5f18", "\u9054\u723e\u5229"], "answer": 1}, {"question": "\u5c45\u4f4f\u5728\u746a\u8fe6\u5824\u4e9e\u57ce\u7684\u4f11\u66fc\u8afe\u4f0a\u5fb7\u7684\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u4f69\u4f9d", "\u4f11\u66fc\u8afe\u4f0a\u5fb7A", "\u4f11\u66fc\u8afe\u4f0a\u5fb7B", "\u4f11\u66fc\u8afe\u4f0a\u5fb7C"], "answer": 1}, {"question": "\u9748\u85e5\u5e7b\u5883\u7684\u7cbe\u9748\u5e6b\u624b\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u9db4", "\u767d\u9dfa", "\u4e39\u9802\u9db4", "\u96de"], "answer": 0}, {"question": "\u9ec3\u91d1\u5bfa\u5edf\u7684\u96dc\u8ca8\u5546\u4eba\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u51f1\u5229", "\u5947\u6155", "\u5510\u6b61", "\u4e39\u59ae\u5361"], "answer": 2}, {"question": "\u7ad9\u5728\u9ec3\u91d1\u5bfa\u5edf\u5165\u53e3\u7684\u5c0f\u50e7\u4fb6\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u571f\u666e", "\u512a\u7d0d\u7c73\u65af", "\u6383\u5730\u50e7", "\u6234\u7279"], "answer": 2}, {"question": "\u57c3\u5fb7\u723e\u65af\u5766\u7684\u524d\u8b70\u9577\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u845b\u6eab", "\u5361\u4f0a\u7433", "\u963f\u8c9d\u52d2\u7279", "\u62c9\u5c3c\u4e9e"], "answer": 2}, {"question": "\u57c3\u5fb7\u723e\u65af\u5766\u7684\u73fe\u4efb\u8b70\u9577\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u4f11\u54aa", "\u5b89\u57f9\u723e", "\u5b89\u7d22\u5c3c", "\u827e\u65af\u9054"], "answer": 2}, {"question": "\u57c3\u5fb7\u723e\u65af\u5766\u7684\u5c0f\u718a\u5de5\u8b80\u751f\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u5343\u5409", "\u5947\u76e7", "\u5091\u5947", "\u6bd4\u963f\u4e38"], "answer": 2}, {"question": "\u57c3\u5fb7\u723e\u65af\u5766\u7684\u74b0\u5883\u7f8e\u5316\u4eba\u54e1\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u62c9\u723e", "\u5947\u91cc\u7763", "\u8d6b\u529b\u6cf0", "\u4f9d\u8a17\u65af"], "answer": 2}, {"question": "\u7ad9\u5728\u842c\u795e\u6bbf\u524d\u7684\u90a3\u4f4d\u8001\u5976\u5976\u540d\u5b57\u53eb\u505a\uff1f", "choices": ["\u8cfd\u9023", "\u5967\u8389\u7dad\u4e9e", "\u5167\u62c9", "\u5409\u592b"], "answer": 0}, {"question": "\u5c45\u4f4f\u5728\u842c\u795e\u6bbf\u7684\u65b0\u624b\u5546\u4eba\u540d\u5b57\u70ba\uff1f", "choices": ["\u778c\u7761\u87f2", "\u5657\u6ecb\u5947", "\u5996\u7cbe\u5deb\u5c3c", "\u5361\u7433"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u528d\u58eb\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u81ea\u8eab\u5f37\u5316", "\u60f3\u50cf\u529b\u589e\u52a0", "\u8e8d\u9032\u653b\u64ca", "\u528d\u6c23\u7e31\u6a6b"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u795e\u5c04\u624b\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u5c04\u64ca\u8853", "\u5149\u901f\u795e\u5f29", "\u6708\u7403\u6f2b\u6b65", "\u56db\u9023\u6bba\u7206\u767c"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u91cd\u7832\u6307\u63ee\u5b98\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u70b8\u88c2\u5f48", "\u7cbe\u901a\u52a0\u8fb2\u7832", "\u7334\u5b50\u7684\u9b54\u6cd5", "\u5feb\u901f\u91cd\u8f09"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u7c73\u54c8\u9038\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u9748\u9b42\u5b58\u653e", "\u9748\u9b42\u76fe\u724c", "\u9748\u9b42\u8fc5\u6377", "\u9748\u9b42\u4e4b\u5203"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u7834\u98a8\u4f7f\u8005\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u4e8c\u9023\u7bad\u5deb\u5e2b", "\u6d41\u661f\u7bad", "\u7cbe\u6e96\u4e4b\u5f13", "\u5996\u7cbe\u6551\u63f4"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u6697\u591c\u884c\u8005\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u7487\u9583", "\u6697\u5f71\u50d5\u5f9e", "\u6025\u901f", "\u9053\u7c73\u5c3c\u5967"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u5e7b\u5f71\u4fe0\u76dc\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u5e78\u904b\u5973\u795e\u5b88\u8b77", "\u5b8c\u7f8e\u611f\u5b98", "\u7206\u64ca\u5929\u8ce6", "\u5e7b\u5f71\u8ff4\u907f"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u60e1\u9b54\u6bba\u624b\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u4fdd\u8b77\u8272", "\u5438\u8840\u9b3c\u4e4b\u89f8", "\u6953\u8449\u795d\u798f", "\u9ed1\u6697\u62d8\u675f"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u7149\u7344\u5deb\u5e2b\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u667a\u6167\u6607\u83ef", "\u56db\u91cd\u653b\u64ca", "\u7d05\u8272\u5438\u8840\u8853", "\u5438\u53d6\u9b54\u529b"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u6a5f\u7532\u6230\u795e\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u8ffd\u8e64\u98db\u5f48", "\u5168\u5099\u578b\u76d4\u7532", "\u52a0\u683c\u6797\u5c04\u64ca", "\u72c2\u9f8d\u528d"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u4e26\u975e\u6953\u4e4b\u8c37\u7576\u4e2d\u7684\u88fd\u4f5c\u6750\u6599\uff1f", "choices": ["\u708e\u9b54\u7684\u773c\u6dda", "\u7d2b\u6c34\u6676\u6bcd\u7926", "\u86cb\u767d\u77f3", "1\u968e\u6bb5\u9b54\u529b\u7684\u85e5\u6c34"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u4e26\u975e\u6953\u4e4b\u8c37\u7576\u4e2d\u7684\u88fd\u4f5c\u6750\u6599\uff1f", "choices": ["\u5145\u6eff\u611b\u7684\u5de7\u514b\u529b", "\u892a\u8272\u9280\u7684\u6bcd\u7926", "\u9280\u584a", "\u58a8\u89d2\u862d\u82b1\u7cbe\u6cb9"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u4e26\u975e\u6953\u4e4b\u8c37\u7576\u4e2d\u7684\u88fd\u4f5c\u6750\u6599\uff1f", "choices": ["\u8309\u8389\u82b1\u7684\u7a2e\u5b50", "\u6c2a\u661f\u6bcd\u7926", "\u92fc\u9435", "\u9053\u7b26"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u4e26\u975e\u6953\u4e4b\u8c37\u7576\u4e2d\u7684\u88fd\u4f5c\u6750\u6599\uff1f", "choices": ["\u9f20\u5c3e\u8349", "\u6885\u683c\u5948\u65af\u7684\u6c57\u73e0", "\u4e0b\u7d1a\u7814\u78e8\u5291", "\u7d2b\u7926\u77f3"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u4e26\u975e\u6953\u4e4b\u8c37\u7576\u4e2d\u7684\u88fd\u4f5c\u6750\u6599\uff1f", "choices": ["\u9999\u7cbe\u6cb9\u74f6", "\u671d\u9bae\u767d\u982d\u7fc1\u7684\u7a2e\u5b50", "\u52d5\u7269\u76ae", "\u7a46\u9b6f\u7a46\u9b6f\u7684\u6bdb\u7403"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u4e26\u975e\u6953\u4e4b\u8c37\u7576\u4e2d\u7684\u88fd\u4f5c\u6750\u6599\uff1f", "choices": ["\u725b\u819d\u8349\u7684\u82b1", "\u4e2d\u7d1a\u6a21\u5177", "\u7cbe\u9748\u6c99\u5b50", "\u9ed1\u8272\u9b54\u6cd5\u7c89"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u4e26\u975e\u6953\u4e4b\u8c37\u7576\u4e2d\u7684\u88fd\u4f5c\u6750\u6599\uff1f", "choices": ["\u675c\u677e\u7684\u82b1", "\u947d\u77f3\u6bcd\u7926", "\u7528\u5230\u4e00\u534a\u7684\u6a21\u5177", "\u9ad4\u529b\u6062\u5fa9\u85e5\u6c341000"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u4e26\u975e\u6953\u4e4b\u8c37\u7576\u4e2d\u7684\u88fd\u4f5c\u6750\u6599\uff1f", "choices": ["\u6d0b\u7518\u83ca\u7684\u82b1", "\u92f0\u6bcd\u7926", "1\u968e\u6bb5\u529b\u91cf\u7684\u85e5\u6c34", "\u93b3"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u4e26\u975e\u6953\u4e4b\u8c37\u7576\u4e2d\u7684\u88fd\u4f5c\u6750\u6599\uff1f", "choices": ["\u8336\u6a39\u7684\u7a2e\u5b50", "\u92f0\u7926\u77f3\u6bcd\u7926", "\u85cd\u5bf6\u77f3", "\u9752\u9ef4\u7d20"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u4e26\u975e\u6953\u4e4b\u8c37\u7576\u4e2d\u7684\u88fd\u4f5c\u6750\u6599\uff1f", "choices": ["\u5ee3\u85ff\u9999\u7684\u82b1", "\u667a\u6167\u6bcd\u7926", "\u4e0b\u7d1a\u85e5\u6c34\u51dd\u56fa\u5291", "\u98a8\u4fe1\u5b50\u6c41"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u55ae\u624b\u6b66\u5668\uff1f", "choices": ["\u5c01\u9b42\u4e4b\u9318", "\u9ec3\u91d1\u65a7", "\u6e3e\u6c8c\u5772\u7f85\u528d", "\u666e\u901a\u514b\u9b6f"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u55ae\u624b\u6b66\u5668\uff1f", "choices": ["\u5148\u9a45\u8005\u6230\u939a", "\u52c7\u6c23\u7684\u7fc5\u8180", "\u50b3\u8aaa\u4e2d\u7684\u5772\u7f85\u528d", "\u6d77\u76dc\u528d"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u55ae\u624b\u6b66\u5668\uff1f", "choices": ["\u9b54\u9748\u4e4b\u9b42", "\u6728\u9318", "\u5149\u7dda\u97ad\u5b50", "\u666e\u901a\u514b\u9b6f\u963f\u723e\u6cd5"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u55ae\u624b\u6b66\u5668\uff1f", "choices": ["\u7279\u88fd\u8d64\u65a7", "\u52c7\u731b\u7684\u7fc5\u8180", "\u9b54\u5973\u6383\u628a", "\u9ec3\u91d1\u9583\u4eae\u84d3\u5854"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u55ae\u624b\u6b66\u5668\uff1f", "choices": ["\u5c0f\u65a7", "\u65b0\u6708\u4e4b\u5203", "\u827e\u5967\u7f85", "\u6df1\u6df5\u5f71\u63a2\u6c42\u8005"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u55ae\u624b\u6b66\u5668\uff1f", "choices": ["\u771f\uff0e\u6953\u8449\u5de8\u5098", "\u7d2b\u51cc\u528d", "\u7d55\u4e16\u6708\u5149", "\u96f7\u672c\u9b42\u5df4\u585e\u62c9\u5fb7"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u55ae\u624b\u6b66\u5668\uff1f", "choices": ["\u96d9\u5203\u65a7", "\u5e78\u798f\u767d\u8272\u528d", "\u5148\u9a45\u8005\u96d9\u7ffc", "\u6df1\u8655\u8a18\u61b6\u9ad4"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u55ae\u624b\u6b66\u5668\uff1f", "choices": ["\u6df7\u6c8c\u6b98\u66b4\u731b\u79bd\u65a7", "\u9769\u547d\u528d", "\u7279\u88fd\u4e09\u652f\u69cd", "\u74e6\u502b\u8482\u723e"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u55ae\u624b\u6b66\u5668\uff1f", "choices": ["\u592b\u5c3c\u723e\u5927\u99ac\u58eb\u9769\u77ed\u5200", "\u50b3\u8aaa\u6953\u4e4b\u8c37\u63d0\u4f9b\u8005", "\u528d", "\u864e\u528d"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u55ae\u624b\u6b66\u5668\uff1f", "choices": ["\u6e6f\u52fa", "\u706b\u7130\u5200", "\u592a\u967d\u528d", "\u9738\u738b\u528d"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u52a0\u8fb2\u7832\uff1f", "choices": ["\u5df4\u514b\u65afD", "\u96fb\u6975\u706b\u7832", "\u706b\u7bad\u7b52", "\u67ef\u62c9\u51e1\u96f7\u6069\u52a0\u8fb2\u7832"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u52a0\u8fb2\u7832\uff1f", "choices": ["\u7830\u7830\u706b\u7bad\u7832", "\u9644\u9b54\u706b\u7832", "\u7d05\u8272\u52a0\u8fb2\u706b\u7832", "\u84cb\u4e16\u7121\u96d9\u6551\u63f4\u8005"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u52a0\u8fb2\u7832\uff1f", "choices": ["\u5e78\u798f\u767d\u8272\u52a0\u8fb2\u70ae", "\u9583\u4eae\u92fc\u9435\u52a0\u8fb2\u70ae", "\u6885\u65af\u7279\u6bc0\u6ec5\u52a0\u8fb2\u7832", "\u7d2b\u7ffc\u52a0\u8fb2\u7832"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u52a0\u8fb2\u7832\uff1f", "choices": ["\u7121\u8072\u52a0\u8fb2\u7832", "\u9644\u9b54\u7da0\u5bf6\u77f3\u52a0\u8fb2\u70ae", "\u92fc\u9435\u706b\u7bad\u7832", "\u8972\u6bba\u706b\u7bad\u7832"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u52a0\u8fb2\u7832\uff1f", "choices": ["\u706b\u7d0b\u706b\u7bad\u7832", "\u6df7\u6c8c\u706b\u7130\u5674\u5c04\u5668", "\u706b\u7bad\u6876", "\u9ec3\u91d1\u706b\u7bad\u70ae"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u52a0\u8fb2\u7832\uff1f", "choices": ["\u9f8d\u7d0b\u706b\u7bad\u7b52", "\u98a8\u4e4b\u8c37\u7fe1\u7fe0\u52a0\u8fb2\u7832", "\u9f8d\u4e4b\u840a\u8afe", "\u9ec3\u91d1\u706b\u7bad\u70ae"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u52a0\u8fb2\u7832\uff1f", "choices": ["\u706b\u7d0b\u706b\u7bad\u70ae", "\u5df4\u6d1b\u53e4\u7684\u840a\u8afe", "\u8a5b\u5492\u7684\u9ed1\u52a0\u8fb2\u70ae", "\u6df7\u6c8c\u706b\u7130\u5674\u5c04\u5668"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u52a0\u8fb2\u7832\uff1f", "choices": ["\u6514\u8def\u8005", "\u5df4\u6d1b\u53e4\u7684\u840a\u8afe", "\u9b06\u812b\u7684\u73a9\u5177\u52a0\u8fb2\u70ae", "\u4fe0\u5ba2\u5716\u65af\u706b\u7bad\u7b52"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u52a0\u8fb2\u7832\uff1f", "choices": ["\u592b\u5c3c\u723e\u52a0\u8fb2\u706b\u7832", "\u5996\u7cbe\u7684\u971c\u51cd\u840a\u8afe", "\u5a01\u98a8\u4e4b\u6bc0\u6ec5\u52a0\u8fb2\u7832", "\u6a21\u7cca\u7684\u52a0\u8fb2\u7832"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u52a0\u8fb2\u7832\uff1f", "choices": ["\u5e1d\u570b\u8b77\u885b\u706b\u7832", "\u7d42\u6975\u5a01\u80fd\u706b\u7832", "\u666e\u6d1b\u5fb7\u706b\u7d0b\u706b\u7bad\u70ae", "\u7279\u88fd\u5f15\u71c3\u706b\u7bad\u7832"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u6905\u5b50\uff1f", "choices": ["\u6708\u5154\u5b50\u6905\u5b50", "\u6708\u4eae\u661f\u661f\u62b1\u6795\u6905", "\u947d\u5b54\u8a08\u6642\u6905\u5b50", "\u6200\u4eba\u4e4b\u5fc3"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u6905\u5b50\uff1f", "choices": ["\u56de\u5230\u6211\u8eab\u908a\u6905\u5b50", "\u9ebb\u7cec\u51b0\u6dc7\u6dcb\u6905", "\u89e3\u5922\u6905", "\u516c\u6703\u6905\u5b50"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u6905\u5b50\uff1f", "choices": ["\u8f15\u9b06\u6905\u5b50", "\u731b?\u8c61\u6905\u5b50", "\u5e0c\u62c9\u7684\u6700\u7f8e\u6642\u5c1a", "\u91ce\u5916\u9732\u71df\u751f\u706b\u6905\u5b50"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u6905\u5b50\uff1f", "choices": ["\u7c89\u7d05\u6d77\u8c79\u62b1\u6795\u6905", "\u8b66\u9577\u665a\u5e74\u6905\u5b50", "\u6d77\u8cca\u738b\u6905\u5b50", "\u6cbb\u597d\u898110\u9031\u6905\u5b50"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u6905\u5b50\uff1f", "choices": ["\u6a9c\u6728\u6ce1\u6fa1\u6876", "\u7d05\u8272\u8a2d\u8a08\u5e2b\u6905", "\u8f2a\u6905", "\u562e\u53e8\u670b\u53cb\u6905\u5b50"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u6905\u5b50\uff1f", "choices": ["\u6200\u611b\u6905\u5b50", "\u7c89\u7d05\u6d77\u7058\u906e\u967d\u6905", "\u60c5\u4eba\u7bc0\u7684\u8a5b\u5492\u6905\u5b50", "\u5922\u60f3\u7684\u756b\u5bb6\u6905\u5b50"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u6905\u5b50\uff1f", "choices": ["\u8cb4\u65cf\u6905\u5b50", "\u5805\u56fa\u7684\u6728\u6905", "\u5154\u5b50\u6905\u5b50", "\u91d1\u9322\u5750\u588a"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u6905\u5b50\uff1f", "choices": ["\u7af9\u5b50\u6905", "\u7d05\u5e3d\u6708\u5999\u62b1\u6795\u6905", "\u5e7d\u9b42\u767c\u689d\u718a\u6905\u5b50", "\u947d\u77f3\u6d74\u7f38"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u6905\u5b50\uff1f", "choices": ["\u6953\u6a39\u4e0b", "\u71b1\u5e36\u708e\u590f\u7c50\u6905", "\u9f8d\u86cb", "\u521d\u6200\u7684\u7d14\u60c5\u6905\u5b50"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u6905\u5b50\uff1f", "choices": ["\u592a\u967d\u96e8\u6905\u5b50", "\u67ff\u5b50\u6a39\u97a6\u97c6", "\u718a\u5bf6\u5bf6\u5e8a", "\u5feb\u901f\u7684\u67ff\u5b50\u6a39\u6905\u5b50"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u706b\u9cf3\u51f0\u7684\u7fbd\u6bdb", "\u6b21\u5143\u624b\u5957", "\u6709\u88c2\u75d5\u7684\u773c\u93e1", "\u7121\u60c5\u6551\u63f4\u8005\u706b\u7832"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u7cd6\u679c\u7684\u6599\u7406\u5e3d\u5b50", "\u85cd\u8272\u4f2f\u7235\u9774", "\u95c7\u9ed1\u9f8d\u738b\u9805\u934a", "\u81ed\u9f2c\u9632\u6bd2\u9762\u5177"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u6df7\u6c8c\u76ae\u5361\u557e\u5e3d", "\u6700\u7d42\u534a\u76d4", "\u6b7b\u4ea1\u5354\u594f\u66f2", "\u5510\u5c0f\u9d28\u5c08\u7528\u6f5b\u6c34\u93e1"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u6770\u5fb7\u65e5\u51fa\u74b0", "\u7c73\u8afe\u9676\u6d1b\u65af\u7684\u9f3b\u74b0", "\u4e0d\u6ec5\u7684\u6cd5\u8001\u8170\u5e36", "\u73ab\u7470\u8033\u74b0"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u9632\u79a6\u7684\u9054\u4eba", "\u7149\u91d1\u8853\u5e2b\u7684\u624b\u5de5\u624b\u5957", "\u9ed1\u8272\u5df4\u897f\u91cc\u9774", "\u6b98\u66b4\u708e\u9b54\u982d\u76d4"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u7d05\u9f8d\u7d0b\u62ab\u98a8", "\u5929\u4f7f\u795d\u798f", "\u7cd6\u679c\u7684\u8ff7\u4f60\u624b\u6756", "\u7d2b\u8272\u4e9e\u9ebb\u6c34\u624b\u982d\u5dfe"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u98a8\u66b4\u80a9\u7ae0", "\u7d42\u6975\u6212\u6307", "\u53d7\u5230\u6069\u5178\u7684\u592a\u967d\u773c\u93e1", "\u8910\u8272\u5f37\u5316\u76ae\u9774"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u706b\u7130\u4e4b\u5f13", "\u8f5f\u64ca\u4e2d\u5fc3\u706b", "\u767d\u8272\u6f58\u5c3c\u723e\u5957\u88dd", "\u731b\u6bd2\u4e4b\u5f13"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u7d05\u8272\u6642\u9ae6\u8033\u74b0", "\u8d6b\u529b\u5e2d\u6bcd\u7cbe\u92b3\u76dc\u8cca\u62ab\u98a8", "\u6df7\u6c8c\u85e5\u6c34", "\u7d55\u671b\u7684\u9aee\u593e"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u529b\u6c23\u7da0\u8272\u8170\u5e36", "\u4fe0\u5ba2\u5716\u65af\u706b\u7bad\u80a9", "\u7d05\u5996\u7cbe\u62ab\u98a8", "\u5145\u6eff\u60c5\u4fb6\u5206\u624b\u7684\u8a5b\u5492"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u6d88\u8017\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u5df4\u514b\u65afD", "\u6a58\u8272\u85e5\u6c34", "\u7d93\u9a57\u7d2f\u7a4d\u7684\u79d8\u85e5", "\u96de\u86cb"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u6d88\u8017\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u5deb\u5e2b\u9b54\u6cd5\u7c89", "\u7d05\u8272\u85e5\u6c34", "\u7372\u5f97\u8ca1\u7269\u7684\u79d8\u85e5", "\u6e05\u6668\u4e4b\u9732"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u6d88\u8017\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u85cd\u8272\u85e5\u6c34", "\u6eab\u679c\u6c41", "\u89ba\u9192\u7684\u79d8\u85e5", "\u50b3\u8aaa\u4e2d\u7684\u9ad4\u529b\u79d8\u85e5"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u6d88\u8017\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u767d\u8272\u85e5\u6c34", "\u5996\u7cbe\u7684\u9732\u73e0", "\u7121\u6575\u7684\u79d8\u85e5", "\u96c6\u4e2d\u7684\u79d8\u85e5"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u6d88\u8017\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u8fa3\u7092\u5e74\u7cd5\u4e32", "\u6d3b\u529b\u85e5\u4e38", "\u7159\u71fb\u9bad\u9b5a", "\u85cd\u8272\u661f\u661f\u85e5\u6c34"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u6d88\u8017\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u901f\u5ea6\u85e5\u4e38", "\u7279\u6b8a\u85e5\u6c34", "\u708e\u9b54\u7684\u6c23\u606f", "\u5fcd\u8010\u7684\u79d8\u85e5"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u6d88\u8017\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u75bc\u75db\u8212\u7de9\u5291", "\u7d05\u8272\u85e5\u4e38", "\u7532\u5348\u5e74\u5fcd\u8010\u7684\u79d8\u85e5", "\u5de8\u5927\u85e5\u6c34"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u6d88\u8017\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u5c0f\u4e11\u745e\u5947\u7684\u7403", "\u5341\u5b57\u7375\u4eba\u9b54\u529b\u85e5\u6c34", "\u7532\u5348\u5e74\u89ba\u9192\u7684\u79d8\u85e5", "\u5c0f\u578b\u7d93\u9a57\u7d2f\u7a4d\u7684\u79d8\u85e5"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u6d88\u8017\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u9ad8\u7d1a\u9999\u6c34", "\u50f9\u503c\u85e5\u6c34", "\u7279\u6b8a\u9ad4\u529b\u6062\u5fa9\u85e5\u6c34", "\u6d3e\u5c0d\u8d77\u53f8"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u6d88\u8017\u9053\u5177\uff1f", "choices": ["\u4e73\u916a", "1\u968e\u6bb5\u5e78\u904b\u85e5\u4e38", "\u767c\u6398\u7684\u795d\u798f\u79d8\u85e5", "\u7d2b\u8272\u85e5\u6c34"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u6c92\u6709\u5728\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u767b\u5834\u904e\u7684BOSS\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u5361\u5229\u65af", "\u9b54\u738b\u5df4\u6d1b\u53e4", "\u6591\u6591", "\u5967\u8332"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u6c92\u6709\u5728\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u767b\u5834\u904e\u7684BOSS\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u8001\u5927\u54e5", "\u5922\u5e7b\u9f8d\u65cf", "\u5f37\u5316\u578b\u6bd2\u77f3\u5de8\u4eba", "\u8840\u8165\u7687\u540e"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u6c92\u6709\u5728\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u767b\u5834\u904e\u7684BOSS\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u83e9\u5824\u8521\u9e97", "\u6591\u6591", "\u6559\u5b98\u4e9e\u5c3c", "\u6885\u683c\u8010\u65af"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u6c92\u6709\u5728\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u767b\u5834\u904e\u7684BOSS\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u8c9d\u9b6f\u52a0\u58a8\u7279", "\u602a\u86c7", "\u51e1\u96f7\u6069", "\u5e0c\u62c9"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u6c92\u6709\u5728\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u767b\u5834\u904e\u7684BOSS\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u6591\u6591", "\u90aa\u6469\u65af", "\u963f\u5361\u4f0a\u8fb2", "\u9df9\u773c"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u6c92\u6709\u5728\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u767b\u5834\u904e\u7684BOSS\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u5c3c\u8c9d\u9686\u6839\u6230\u8266", "\u5225\u897f\u535c", "\u4f9d\u5361\u52d2\u7279", "\u5922\u5e7b\u9f8d\u65cf"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u6c92\u6709\u5728\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u767b\u5834\u904e\u7684BOSS\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u6416\u6efe\u7cbe\u795e", "\u6697\u9ed1\u6b66\u58eb", "\u8c9d\u502b", "\u795e\u7378"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u6c92\u6709\u5728\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u767b\u5834\u904e\u7684BOSS\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u675c\u90a3\u65af", "\u9f8d\u9a0e\u58eb", "\u4f0a\u7a46\u514b", "\u6bd4\u827e\u6a02"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u6c92\u6709\u5728\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u767b\u5834\u904e\u7684BOSS\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u859b\u897f\u65af", "\u516d\u624b\u90aa\u795e", "\u51e1\u7dad\u8fb2", "\u897f\u683c\u8afe\u65af"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u6c92\u6709\u5728\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u767b\u5834\u904e\u7684BOSS\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u5967\u8299\u8d6b\u73ed", "\u96f7\u514b\u65af", "\u4f0a\u9e97\u5a1c", "\u8c9d\u723e\u683c\u91cc\u723e\u65af"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u7121\u6a5f\u7269\u985e\u578b\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u7a46\u5be7", "\u5b89\u5168\u7b2c\u4e00", "\u523a\u9c2d\u9b5a", "\u5929\u7a7a\u5b88\u8b77\u9748"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u7121\u6a5f\u7269\u985e\u578b\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u6211\u53eb\u6d0b\u8525", "\u827e\u8389\u723e", "\u6d77\u87ba\u7ae0\u9b5a\u7da0\u6c34\u9748", "\u5b89\u6735\u5a1c\u7279"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u4e0d\u6b7b\u985e\u578b\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u8caa\u5403\u9b3c", "\u8caa\u5403\u9b3c", "\u5f37\u5927\u7684\u591a\u591a", "\u6bad\u5c4d\u7334\u738b"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u4e0d\u6b7b\u985e\u578b\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u6bad\u5c4d\u8611\u83c7\u738b", "\u71c8\u7c60\u9b3c", "\u6bad\u5c4d\u7334\u738b", "\u76ae\u5361\u557e"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u82ac\u91cc\u723e", "\u7c89\u7d05\u767c\u689d\u718a", "\u4f01\u9d5d\u738b", "\u6a5f\u5668\u7ae0\u9b5a"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u6697\u7368\u773c\u7378", "\u5510\u5c3c", "\u6210\u5e74\u4ed9\u4eba\u638c", "\u6ce1\u6ce1\u9b5a"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u5c0f\u5e7d\u9748", "\u7d22\u62c9\u5229\u6602", "\u8d64\u9f8d", "\u864e\u5091"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u5ae9\u5bf6", "\u9ed1\u6697\u9be8\u9b5a", "\u85cd\u8272\u6a5f\u5668\u4eba", "\u66b4\u8e81\u7684\u5316\u599d\u53f0"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u4e09\u773c\u7ae0\u9b5a", "\u5e7d\u9b42\u5973\u5deb", "\u53ef\u9b6f\u6bd4", "\u7da0\u6d77\u99ac"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u77f3\u5de8\u4eba", "\u56de\u61b6\u7684\u795e\u5b98", "\u7d05\u8fa3\u6912", "\u5e7c\u5e74\u9f8d"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u77f3\u9762\u602a\u4eba", "\u8d64\u7ffc\u9f8d", "\u8c9d\u723e\u745f\u65af", "\u7d05\u7368\u89d2\u7345"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u85cd\u83c7\u83c7", "\u82b1\u9bf0\u9b5a", "\u65b9\u584a\u6c34\u9748", "\u5927\u6994\u982d"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u9ab7\u9acf\u72ac", "\u96d9\u5200\u9f8d\u6230\u58eb", "\u6c99\u6f20\u86c7", "\u756a\u7d05\u82b1"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u88e1\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u9ed1\u80a5\u80a5", "\u8c9d\u9b6f\u52a0\u58a8\u7279", "\u7c89\u7d05\u5c0f\u6d77\u8c79", "\u9a0e\u4e58\u578b\u9b54\u50cf"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5c45\u4f4f\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u5c45\u6c11\u540d\u5b57\uff1f", "choices": ["\u6d77\u4f9d\u8332", "\u5fae\u5fae\u5b89", "\u8cfd\u6069", "\u857e\u96c5"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5c45\u4f4f\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u5c45\u6c11\u540d\u5b57\uff1f", "choices": ["\u5bdf\u723e\u8332", "\u857e\u96c5", "\u84d3\u8482", "\u99ac\u63d0\u5384\u65af"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5c45\u4f4f\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u5c45\u6c11\u540d\u5b57\uff1f", "choices": ["\u963f\u4e45\u5922", "\u4ea5\u52d2\u590f", "\u4f0a\u5361\u8def\u65af", "\u53f2\u5eab\u9b6f\u57fa"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5c45\u4f4f\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u5c45\u6c11\u540d\u5b57\uff1f", "choices": ["\u9053\u516c", "\u5361\u8afe", "\u903c\u903c", "\u9ec3\u91d1\u5bcc\u8c6a"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5c45\u4f4f\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u5c45\u6c11\u540d\u5b57\uff1f", "choices": ["\u8cfd\u9023", "\u6770\u594e\u7433", "\u5009\u5eab\u7ba1\u7406\u54e1\u6734\u5148\u751f", "\u6b0a\u9054\u958b"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5c45\u4f4f\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u5c45\u6c11\u540d\u5b57\uff1f", "choices": ["\u57f9\u9716", "\u585e\u7dad\u5229\u4e9e", "\u514b\u91cc\u5b89", "\u5167\u62c9"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5c45\u4f4f\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u5c45\u6c11\u540d\u5b57\uff1f", "choices": ["\u8c9d\u5fb7", "\u76ae\u4e9e", "DJ\u9177", "\u6d77\u8c5a"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5c45\u4f4f\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u5c45\u6c11\u540d\u5b57\uff1f", "choices": ["\u9577\u8001\u65af\u5766", "\u514b\u62c9\u62c9", "\u6539\u9020\u4eba", "\u857e\u96c5"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5c45\u4f4f\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u5c45\u6c11\u540d\u5b57\uff1f", "choices": ["\u79d1\u723e", "\u5948\u500d\u723e", "\u5de8\u4eba\u55ac", "\u53f2\u5eab\u9b6f\u57fa"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5c45\u4f4f\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\u7684\u5c45\u6c11\u540d\u5b57\uff1f", "choices": ["\u5361\u5854\u5229\u6eab", "\u9f4a\u514b", "\u7be4\u4f0a", "\u53f2\u8fea\u5947"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5728The Seed\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u7a46\u9b6f\u5e15", "\u8910\u8272\u523a\u718a", "\u7d05\u7368\u89d2\u7345", "\u7d05\u7802\u77ee\u4eba"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5728The Seed\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u53e4\u4ee3\u7d05\u8272\u70cf\u9f9c", "\u9ed1\u9c77\u9b5a", "\u827e\u5229\u5091", "\u85cd\u8272\u98df\u87f2\u7da0\u6c34\u9748"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5728The Seed\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u53e4\u4ee3\u6a58\u8272\u70cf\u9f9c", "\u9ed1\u8272\u523a\u718a", "\u767d\u72fc", "\u6c99\u6f20\u86c7"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5728The Seed\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u53e4\u4ee3\u85cd\u8272\u70cf\u9f9c", "\u9ec3\u8272\u82b1\u725b\u4ed4", "\u91ce\u72fc", "\u9ec3\u8272\u98df\u87f2\u7da0\u6c34\u9748"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5728The Seed\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u82b1\u77f3\u5de8\u4eba", "\u9752\u8783\u87f9", "\u85cd\u83c7\u83c7\u8759\u8760", "\u767d\u523a\u718a"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5728The Seed\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u9ed1\u82b1\u77f3\u5de8\u4eba", "\u7d05\u8783\u87f9", "\u53e4\u4ee3\u83c7\u83c7\u8759\u8760", "\u53e4\u4ee3\u85cd\u8272\u70cf\u9f9c"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5728The Seed\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u85cd\u8272\u82b1\u725b\u4ed4", "\u9ec3\u83c7\u83c7\u8759\u8760", "\u85cd\u53e4\u4ee3\u8056\u7532\u87f2", "\u53e4\u4ee3\u6a58\u8272\u70cf\u9f9c"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5728The Seed\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u9b54\u9f8d", "\u9c77\u9b5a", "\u53e4\u4ee3\u98df\u87f2\u7da0\u6c34\u9748", "\u8725\u8734"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5728The Seed\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u7da0\u8272\u82b1\u725b\u4ed4", "\u85cd\u7368\u89d2\u7345", "\u6c99\u6f20\u86c7", "\u85cd\u8783\u87f9"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u662f\u5728The Seed\u4e2d\u767b\u5834\u7684\u602a\u7269\uff1f", "choices": ["\u767d\u523a\u718a", "\u9ec3\u7368\u89d2\u7345", "\u570d\u5dfe\u8725\u8734", "\u514b\u6d1b\u514b\u9054\u723e\u9c77\u9b5a"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u7684\u90fd\u5e02\uff1f", "choices": ["\u6c89\u7761\u68ee\u6797", "\u745e\u6069", "\u57c3\u5fb7\u723e\u65af\u5766", "\u7d0d\u5e0c\u6c99\u6f20"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u7684\u90fd\u5e02\uff1f", "choices": ["\u9b54\u8853\u68ee\u6797", "\u57c3\u5fb7\u723e\u65af\u5766", "\u514b\u91cc\u63d0\u4e9e\u65af", "\u7dad\u591a\u5229\u4e9e\u6e2f"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u7684\u90fd\u5e02\uff1f", "choices": ["\u85a9\u62c9\u8cfd\u5c3c\u4e9e", "\u746a\u8fe6\u63d0\u4e9e\u57ce", "\u9be8\u9b5a\u865f", "\u7d0d\u5e0c"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u7684\u90fd\u5e02\uff1f", "choices": ["\u5f13\u7bad\u624b\u6751", "\u677f\u6a4b", "\u58ae\u843d\u57ce\u5e02", "\u9748\u85e5\u5e7b\u5883"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u7684\u90fd\u5e02\uff1f", "choices": ["\u58ae\u843d\u57ce\u5e02", "\u5929\u9d5d\u6751", "\u52c7\u58eb\u4e4b\u6751", "\u795e\u6728\u6751"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u7684\u90fd\u5e02\uff1f", "choices": ["\u5929\u7a7a\u4e4b\u57ce", "\u6c34\u4e4b\u90fd", "", "\u589c", "\u843d\u57ce\u5e02", "\u9b54\u6cd5\u68ee\u6797"], "answer": 4}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u7684\u90fd\u5e02\uff1f", "choices": ["\u52c7\u58eb\u4e4b\u6751", "\u6b66\u9675", "\u5bcc\u862d\u80af\u65af\u5766", "\u6afb\u82b1\u8655"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u7684\u90fd\u5e02\uff1f", "choices": ["\u8036\u96f7\u5f17", "\u5947\u5e7b\u6751", "\u514b\u96f7\u4e9e\u63d0\u65af", "\u58ae\u843d\u57ce\u5e02"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u7684\u90fd\u5e02\uff1f", "choices": ["\u7dad\u591a\u5229\u4e9e\u6e2f", "\u5929\u7a7a\u4e4b\u57ce", "\u9748\u85e5\u5e7b\u5883", "\u6c34\u6c34\u90fd"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u7684\u90fd\u5e02\uff1f", "choices": ["\u516d\u689d\u5c94\u9053", "\u51b0\u539f\u96ea\u57df", "\u73a9\u5177\u57ce", "\u746a\u683c\u9e97\u7279"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u8056\u9a0e\u58eb\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u9664\u9748", "\u5b88\u8b77\u8005\u7cbe\u795e", "\u96f7\u9cf4\u4e4b\u528d", "\u5c6c\u6027\u5f37\u5316"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u8056\u9a0e\u58eb\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u660f\u53a5\u7684\u79b1\u544a", "\u6230\u9b25\u6280\u80fd", "\u5fa9\u539f", "\u53cd\u6297\u59ff\u614b"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u8056\u9a0e\u58eb\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u81ea\u8eab\u5f37\u5316", "\u8ffd\u64ca", "\u6230\u9b25\u547d\u4ee4", "\u8056\u9a0e\u58eb\u5927\u5e2b"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u8056\u9a0e\u58eb\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u528d\u6c23\u7e31\u6a6b", "\u706b\u7130\u9632\u79a6", "\u7a76\u6975\u7a81\u523a", "\u6953\u8449\u795d\u798f"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u8056\u9a0e\u58eb\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": [" \u6230\u9b25\u7f6e\u63db", " \u70c8\u7130\u4e4b\u528d", "\u9583\u96fb\u884c\u52d5", "\u8056\u9748\u4e4b\u528d"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u8056\u9a0e\u58eb\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u7d42\u6975\u4e4b\u528d", "\u9a0e\u58eb\u5bc6\u4ee4", "\u901f\u5ea6\u6fc0\u767c", "\u9b3c\u795e\u4e4b\u64ca"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u8056\u9a0e\u58eb\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u6b66\u5668\u7cbe\u901a", "\u5bd2\u51b0\u4e4b\u528d", "\u6230\u984e\u4e4b\u722a", "\u9a0e\u58eb\u885d\u64ca\u6ce2"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u8056\u9a0e\u58eb\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u9ad4\u80fd\u8a13\u7df4", "\u76fe\u724c\u6280\u80fd", "\u745e\u683c\u5341\u5b57\u7d5e", "\u6953\u8449\u6de8\u5316"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u8056\u9a0e\u58eb\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u5143\u7d20\u885d\u64ca", "\u6b66\u795e\u9632\u79a6", "\u964d\u9b54\u5492", "\u795d\u798f"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u8056\u9a0e\u58eb\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u6975\u901f\u6b66\u5668", "\u795d\u798f\u8b77\u7532", "\u8d85\u885d\u64ca\u9632\u79a6", "\u795e\u5dde\u528d"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u96b1\u6708\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u592a\u69752\u64ca", "\u5de8\u578b\u885d\u64ca", "\u9b3c\u65ac", "\u7dca\u6025\u8ff4\u907f"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u96b1\u6708\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u516b\u53664\u64ca", "\u91cd\u62f3", "\u6b7b\u9b42\u70d9\u5370", "\u6307\u864e\u719f\u7df4"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u96b1\u6708\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u9748\u5de7\u8df3\u8e8d", "\u5343\u65a4\u9318", "\u9748\u9b42\u5206\u96e2\u8853", "\u9b3c\u65ac"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u96b1\u6708\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u5de8\u6d6a\u6253\u64ca", "\u7c89\u8272\u98db\u62f3", "\u6953\u8449\u795d\u798f", "\u9748\u9b42\u7d50\u754c"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u96b1\u6708\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u5c0f\u72d0\u4ed9", "\u675f\u7e1b\u8853", "\u6df7\u6230", "\u7cbe\u9748\u7684\u5316\u8eab"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u96b1\u6708\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u6307\u864e\u4fee\u7df4", "\u63db\u9b42", "\u8d85\u53cd\u8f49", "\u82f1\u96c4\u8a93\u7d04"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u96b1\u6708\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u885d\u64ca\u62f3", "\u706b\u72d0\u7cbe\u901a", "\u8e10\u8e0f\u6ce5\u5751", "\u9748\u9b42\u5206\u96e2\u8853"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u96b1\u6708\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u808c\u8089\u935b\u934a", "\u7206\u6d41\u62f3", "\u5fc3\u610f\u516d\u5408\u62f3", "\u7cbe\u9748\u964d\u81e8 \u6975\u9650"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u96b1\u6708\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u9748\u9b42\u5e33\u5e55", "\u770b\u7a7f\u5f31\u9ede", "\u9748\u5de7\u8df3\u8e8d", "\u65ac\u64ca"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u96b1\u6708\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u5f31\u5316", "\u4f54\u9818\u51dd\u805a 4\u5f0f", "\u4e7e\u5764\u8b77\u9ad4", "\u81f4\u6688\u9396\u9838"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u795e\u4e4b\u5b50\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u6d3e\u7279\u9583\u795e", "\u98b6\u98a8\u7834\u64ca", "\u8089\u9ad4\u5f37\u5316", "\u7409\u4e4b\u529b"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u795e\u4e4b\u5b50\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u8df3\u8e8d\u706b\u529b\u65fa", "\u6495\u88c2\u66b4\u6bba", "\u8da8\u524d\u780d\u64ca", "\u5a01\u529b\u9707\u64ca"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u795e\u4e4b\u5b50\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u77ac\u65ac\u9583\u64ca", "\u5439", "\u65cb\u98a8", "\u731b\u70c8\u523a\u64ca"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u795e\u4e4b\u5b50\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u9032\u968e\u65cb\u98a8\u6025\u8f49\u5f4e", "\u8d8a\u7dda", "\u788e\u7532", "\u6697\u5f71\u964d\u81e8"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u795e\u4e4b\u5b50\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u788e\u5730\u731b\u64ca", "\u6df1\u7d05\u5200", "\u65cb\u98a8\u6025\u8f49\u5f4e", "\u6607\u9f8d\u65ac"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u795e\u4e4b\u5b50\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u8df3\u8e8d\u66b4\u780d", "\u81f4\u547d\u7684\u884c\u52d5", "\u8ff4\u65cb\u7a81\u9032", "\u7483\u4e4b\u529b"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u795e\u4e4b\u5b50\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u5805\u56fa\u9ad4\u9b44", "\u66b4\u98a8\u88c2\u64ca", "\u96d9\u91cd\u62c9\u4f38", "\u6708\u4e4b\u964d\u81e8"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u795e\u4e4b\u5b50\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u8ff4\u65cb\u4e4b\u5203", "\u8056\u9748\u88c2\u8972", "\u7570\u80fd\u8ffd\u64ca\u8005", "\u6b66\u5668\u6295\u64f2"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u795e\u4e4b\u5b50\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u6230\u9b25\u6062\u5fa9", "\u72c2\u98a8\u5343\u5203", "\u514d\u75ab\u8b77\u7f69", "\u8e8d\u64ca"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4e2d\u54ea\u500b\u4e0d\u5c6c\u65bc\u795e\u4e4b\u5b50\u7684\u6280\u80fd\uff1f", "choices": ["\u6b66\u5668\u6295\u64f2", "\u5de8\u529b\u91cd\u64ca", "\u788e\u5730\u731b\u64ca", "\u9a45\u52d5\u6587\u4ef6"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u8077\u696d\u96b8\u5c6c\u65bc\u5192\u96aa\u5bb6\uff1f", "choices": ["\u72c2\u8c79\u7375\u4eba", "\u4e3b\u6559", "\u5e7b\u5f71\u4fe0\u76dc", "\u60e1\u9b54\u5fa9\u4ec7\u8005"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u8077\u696d\u96b8\u5c6c\u65bc\u5192\u96aa\u5bb6\uff1f", "choices": ["\u8056\u9b42\u528d\u58eb", "\u9f8d\u9b54\u5c0e\u58eb", "\u5091\u8afe", "\u795e\u5c04\u624b"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u8077\u696d\u96b8\u5c6c\u65bc\u7687\u5bb6\u9a0e\u58eb\u5718\uff1f", "choices": ["\u7149\u7344\u5deb\u5e2b", "\u70c8\u7130\u5deb\u5e2b", "\u5e7b\u5f71\u4fe0\u76dc", "\u591c\u5149"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u8077\u696d\u96b8\u5c6c\u65bc\u7687\u5bb6\u9a0e\u58eb\u5718\uff1f", "choices": ["\u5929\u4f7f\u7834\u58de\u8005", "\u6697\u591c\u884c\u8005", "\u72c2\u72fc\u52c7\u58eb", "\u60e1\u9b54\u6bba\u624b"], "answer": 1}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u8077\u696d\u96b8\u5c6c\u65bc\u82f1\u96c4\uff1f", "choices": ["\u7149\u7344\u5deb\u5e2b", "\u9ed1\u9a0e\u58eb", "\u591c\u5149", "\u5927\u9b54\u5c0e\u58eb(\u51b0\u96f7)"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u8077\u696d\u96b8\u5c6c\u65bc\u82f1\u96c4\uff1f", "choices": ["\u5927\u9b54\u5c0e\u58eb(\u706b\u6bd2)", "\u591c\u4f7f\u8005", "\u7cbe\u9748\u904a\u4fe0", "\u7bad\u795e"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u8077\u696d\u96b8\u5c6c\u65bc\u672b\u65e5\u53cd\u6297\u8ecd\uff1f", "choices": ["\u82f1\u96c4", "\u591c\u4f7f\u8005", "\u6697\u591c\u884c\u8005", "\u5091\u8afe"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u8077\u696d\u96b8\u5c6c\u65bc\u672b\u65e5\u53cd\u6297\u8ecd\uff1f", "choices": ["\u51f1\u6492", "\u5929\u4f7f\u7834\u58de\u8005", "\u4e3b\u6559", "\u60e1\u9b54\u5fa9\u4ec7\u8005"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u8077\u696d\u96b8\u5c6c\u65bc\u8d85\u65b0\u661f\uff1f", "choices": ["\u51f1\u6492", "\u8056\u9b42\u528d\u58eb", "\u7c73\u54c8\u9038", "\u7cbe\u9748\u904a\u4fe0"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u500b\u8077\u696d\u96b8\u5c6c\u65bc\u8d85\u65b0\u661f\uff1f", "choices": ["\u5929\u4f7f\u7834\u58de\u8005", "\u8056\u9a0e\u58eb", "\u795e\u5c04\u624b", "\u6697\u5f71\u795e\u5077"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8077\u696d\u4e26\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\uff1f", "choices": ["\u60e1\u9b54\u7375\u4eba", "\u7bad\u795e", "\u963f\u6234\u723e", "\u9583\u96f7\u608d\u5c07"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8077\u696d\u4e26\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\uff1f", "choices": ["\u5f71\u5b50\u5927\u5e2b", "\u6a5f\u7532\u6230\u795e", "\u5e7b\u5f71\u4fe0\u76dc", "\u91cd\u7832\u5175"], "answer": 0}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8077\u696d\u4e26\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\uff1f", "choices": ["\u82f1\u96c4", "\u70c8\u7130\u5deb\u5e2b", "\u821e\u738b", "\u8056\u9b42\u528d\u58eb"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8077\u696d\u4e26\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\uff1f", "choices": ["\u60e1\u9b54\u6bba\u624b", "\u795e\u5c04\u624b", "\u5bf6\u7269\u7375\u4eba", "\u591c\u4f7f\u8005"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8077\u696d\u4e26\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\uff1f", "choices": ["\u9ed1\u9a0e\u58eb", "\u7149\u7344\u5deb\u5e2b", "\u91cd\u7832\u62f3\u795e", "\u72c2\u72fc\u52c7\u58eb"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8077\u696d\u4e26\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\uff1f", "choices": ["\u5927\u9b54\u5c0e\u58eb(\u51b0\u96f7)", "\u7cbe\u9748\u904a\u4fe0", "\u85dd\u8853\u8a2d\u8a08\u5e2b", "\u51f1\u6bb7"], "answer": 2}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8077\u696d\u4e26\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\uff1f", "choices": ["\u7c73\u54c8\u9038", "\u7834\u98a8\u4f7f\u8005", "\u62f3\u9738", "\u98db\u5f48\u4fe0"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8077\u696d\u4e26\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\uff1f", "choices": ["\u8056\u9a0e\u58eb", "\u9f8d\u9b54\u5c0e\u58eb", "\u6697\u591c\u884c\u8005", "\u98a8\u884c\u8005"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8077\u696d\u4e26\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\uff1f", "choices": ["\u4e3b\u6559", "\u591c\u4f7f\u8005", "\u6697\u5f71\u795e\u5077", "\u5730\u4e0b\u57ce\u4e3b"], "answer": 3}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8077\u696d\u4e26\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u6953\u4e4b\u8c37\u4e2d\uff1f", "choices": ["\u5927\u9b54\u5c0e\u58eb(\u706b\u6bd2)", "\u72c2\u8c79\u7375\u4eba", "\u69cd\u795e", "\u4ea1\u9748\u6cd5\u5e2b"], "answer": 3}]